[IOS/AN] 從零開始的魔法書

(本文系QooApp獨家原創，如欲轉載，請註明出處 ) #6519

留名

一開始送10抽，抽中人物有EX技就開波，有pvp

抽完十抽果十條友係邊到拎？角色一覽同編成都冇既...

人物唔同卡

零BB

不過我覺得隻game硬係好鳩下，一啲新意都無
雖然作為原作黨點都會玩，但有無玩緊嘅比下意見

抽完得一招5星技
其他垃圾3星
開唔開好？

抽完第一次十連
打夠石抽多次
之後del左

無人玩咁